香港女仔比人話，真係自己攞黎

本身香港個爛撚葡萄人既性格，係港女係特別西利，酸人地個男朋友，酸人地幸福過自己，酸人地樣靚過自己，屌啲女仔係雞，往往都係女人居多。

總有幾個八婆會話自己朋友既男朋友出軌，唔知佢地係真心幫自己朋友，定係覺得人地幸福過自己。似想人死多過幫人。

相反，男人就會鼓勵自己兄弟，重視結果，少講是非，兄弟有事會理性分析，幫得就幫。

同意正評
唔同意歡迎負評

出軌係事實既話 抵你俾人講

男人個兩句真
之前先遇到問題搵個兄弟真係會理性分析